BNO平權法案二讀又再押後，改為2月5號

由英國自民黨提出嘅 BNO 平權法案，之前已經曾經被押後 n 次，本來安排 1 月 29 號二讀嘅法案，今個禮拜又再一次被押後，改為 2 月 5 號

如果之後又再押後，就可能變成經過足足一年都未能二讀

係全部一齊押後

不過其實都唔會有得二讀

呢D通過機會接近零既私人草案本身就唔應該抱咁大期望

剩係ROA就有得傾
你玩到咁大14億腥港人重新有BNO肯定過唔到

提出條bill旨在引起關注bno姐
成功咗啦

屌...

英國佬係咁架啦
一直對佢哋冇期望

係

咁就一定過唔到...除非佢能夠講明只限係97年6月30號或之前香港出世,
同埋要做嚴格背景審查....如果唔係...基本上REJECT都得

係 成功咗!